從前有位少女被強姦

少女叫唔好
有一百人聲援叫徹回強姦
強姦犯咪話 好 就而家暫緩唔強姦你
但少女想反抗 個一百人就話 做乜打強姦犯
你係咪暴徒其實 我地係後面咁幫你聲援